170萬人？

小弟最近呢幾次民陣搞嘅遊行都有去
71 721 55萬 43萬
兩次加埋乘二都唔止喎琴日
唔準你講大話呀！

民陣有回應計算方法

係
但係琴日250肯定有
如果上幾次嘅數字推測係啱嘅話

有巴打話無入維園唔計
有機會比班狗賴皮

冇錯
好多人入唔到去都轉身走
因爲入去真係太耐了

數字只係浮雲
對我黎講見到咁多人淋雨都照等
我覺得好有力量

琴日去金鐘轉車以經嚇親
到cwb出站係sogo出面
我嚇撚到傻咗

我企到傻左

一樣
有fd係sogo行過去
差不多4個鐘

yes

尋日既集會set 左死線未